# clinica-suavida

Projeto de uma clínica médica. Trabalho acadêmico feito em PHP, HTML, CSS e Javascript. Construído inteiramente por mim.

Nessa aplicação foi utilizado conceitos básicos da linguagem. Pois, até então estou aprendendo essa tecnologia.